有無巴打係大陸玩過ps4 fifa

因為比公司調左上大陸，要過一年半載，所以拎左部ps4上去解悶，點知基本上係連唔到ea個server,就算連到都好lag,用左lan線都連唔到，各位巴打有無方法

辭職

單機玩算拉

ea server + 大陸網路

要用vpn

改DNS server就得
不過本身都連唔到9成9用長城果D垃圾
佢用NAT 3 就算你連到都唔好預玩online season / proclub果D
頂多UT單下機

用聯通，有時都會連到，都係玩下ut

係咪要個router本身support vpn先得

真係好on9

黎緊買數碼暴龍單機

真係有諗過

單機吧
無vpn唔洗玩
改dns 都係時得時唔得
煩到嘔

上大陸就安安份份叫下雞邪下骨算啦， 想上網打機難過你去骨場搵條索女

唔好連出嚟害人啦

咪撚出黎獻世啦
打season撞得夠多大陸仔

係大陸就唔好打機啦
做返中国人既本份